如果tvb搞一個類似全民造星咁既節目 會唔會救得返個台？

第時造隊男團出黎同mirror硬撼

以夢星夢超級巨星算唔算

但tvb勝在疊水同人面廣
花大手筆搭個靚景
然後碌爆人情卡請四大天王 子華偉仔張家輝果d返黎做導師
你都咪話冇睇頭啊

不過去得參賽都肯定藍屍狗

去得參加嗰啲唔係大陸喱就係藍絲

搵得呢班人做導師已經知唔掂啦
佢哋啲思維跟唔跟得上呢個時代嘅潮流呀

viu果班導師咪又係40幾50幾

唔會 因為唔會有後生去睇 唔通等D阿毛去追星咩

如果請到蝗嘉爾 鄧支棋做導師
你方幫垃圾00後唔睇？

如果Justin bieber 黎參加添
無咁多如果啦巴打

唔會
因為已經習慣睇viu tv

好憎睇男團

與其救樓主呢d個腦殘撚咗既人
倒不如換撚咗個腦

唔會，因為無花姐，成個節目其實係睇花姐

諗起佢個新聞台就唔想睇

上個月咪有囉

不過播左一集就被 曾至偉 ban左

話之你係咪節目組攞料 認真答你啦

以譚伯果d重搞歡樂今宵嘅思維
你覺得搞個造星會有幾好睇

TVB仲邊到疊水呀 出名市儈又出唔起錢
人面廣 客串一兩集就話姐
叫四大天王是但一個帶住成季？點會肯

..冇可能架

唔會 因為無強尼 強尼先係節目最重要既人

不如話殘酷一叮

之前空姐空少果個節目概念其實幾好
但籌備太急又快

搵晒青春有你果班就得

李榮浩 李宇春 lisa老師

同gem道歉 搵番gem咪得